今時今日 DSE成績係點真係唔重要

襯後生 有錢既直接去外國讀大學
無錢既咪去台灣讀大學 再係果邊做野長居
再唔係去德國 免費讀大學
香港已經無未來 唔好將個未來放係香港

無論考得好唔好 之後讀大學定讀HD/ASSO
最最最緊要係學好英文

各位手足 加油！

有冇手足等放榜無瞓 入黎傾下計啦

留喺香港就點都要有張好睇嘅cert
考得差嘅就認命啦

Dse成績麻麻其實唔緊要
你有心機嘅
讀u/asso/hd嘅gpa都可以洗到底

Btw我自己覺得如果啲分唔上唔落
只係夠揀垃圾科嘅話
可以試下asso再升上去(前提係你肯比心機啦)
因為asso gpa夠高嘅話可以senior entry(asso 2年之後直入u year 3)啲本身收高分啲嘅科
到時畢業唔會同同齡人相差幾年咁
而低嘅話都可以揀返啲垃圾科
反正最差都係讀垃圾科 asso仲可以搏下

同意我會考得幾分， 但搵得多過啲讀完碩士嘅同學仔

連登仔：你係有料，唔洗入三大都搵大錢

如果dse成績唔太好諗住去德國讀大學既話會死得好撚慘 特別係文科，建議人去外國讀前樓主唔該做下資料搜集先

見到香港啲U今年搞成咁
如果冇辦法就算(基本開支，語言)，
但係有辦法，仲十五十六緊嘅，
我一律會建議走

你唔係喺NYC London呢啲
根本好多地方開支已經平過香港
你煩都係煩舊學費同住宿費
外國住宿已經平均平過香港
你住shared student accommodation 再平啲
唔會話要特別用多好多

加上你早啲去外國，
適應吓環境都好
分分鐘啲生活經驗好快用得著

你香港入到神科，
拎個成績去報外國名校嘅神科一樣得
仲多啲科多啲專業俾你揀
有得去嘅Dsers真係好諗一諗

你做狗嘅點同你比啊？

有另一樣專科 所以唔使睇成績